航拍機請空投物資!!!!

盡量扔啲物資入啦唔該
地型我唔熟但咩方法都要試下

推

幫推, 應該得呢個方法先運到物資入去

香港無人研究呢啲

[拋磚引玉] GTA民間抗爭裝備建議

.

邊夠力？

你當軍用直升機呀

500-600克左右都會夠

前提要貴嘢 唔係嗰啲濕鳩航拍玩具

逐d運都好

Push

推呀

入邊係0補給
就算效率差都要試！！！

推 做到幾多做幾多

Tui

推呀屌

唔好講乜物資，直頭有直昇機就飛入去救人啦，雖然我唔知點搞

空投呀

屌 既然都係 咁不如直接空襲啦

快救快救快救

Carry一個玻璃樽飛趼飛到成問題

推啊 求吓大家救救手足

輕輕地兩樽gas應該可以

carry到野果d應該唔係航拍機

推呀！！咩都試下

依加咁早出面仲咁多人佢地唔敢放 再夜啲先會做嘢!!! 愈夜出面愈少人 poly更加危險!!! 比物資佢地備用！！！

用航拍飛條繩
高低點拉條繩做輸送帶有無得諗？

點解唔空投魔法 屎又好乜都好啦

唔好諗咁多啦，一部pro d嘅無人機，例如DJI Mavic 2 Pro本身重量先得9xx g，你預計佢carry到幾重嘅嘢？

幾架吊住同一盒嘢應該得呀？

意思係飛條繩入去poly低點
出面高點綁好條繩吊個籃做輸送帶
理論上做唔做到？

有US Passport holder朋友喺Poly既人，快d打去大使館

佢個講法應該係用條好長嘅繩，部機唔使負重喎，但應該唔可行

咩都試下先啦

不如空投火魔落狗

附近邊到有建築物夠近poly先

你當班狗盲
9秒9衝上去啦

實驗證明起碼拎到500 gram嘅物件

push

直接向黑警丟汽油

難度極高

數架 一齊吊

Push!!!!

DJI
一嘢幫你收曬皮

推！！

大學宿舍好多垃圾膠袋，實驗室有煤氣，用煤氣吹脹垃圾膠袋扎好做路障，一旦用燃燒彈引爆，真係有殺傷力，而且可以慳燃燒彈。差佬最怕遠程攻擊能力。而且唔需要所有膠袋入面真係煤氣。假炸彈一樣有阻嚇作用，我地唔係想殺警，只係想迫退差佬安全撤退。

試左 300G 野都起唔到機 ，點玩

游繩
zip line

zip line

用定翼機可唔可行，應該可以載重d

續d續d咁投入去都好啊